<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<langue>
	<titre>&lt;h1&gt;&lt;a href="index.php"&gt;Dota 2&lt;/a&gt;&lt;/h1&gt;</titre>
	<heros>&lt;a href="heros.php" class="menu"&gt;Héroes&lt;/a&gt;</heros>
	<objets>&lt;a href="objets.php" class="current"&gt;Objetos&lt;/a&gt;</objets>
	<description>&lt;p&gt;Los objetos son productos vendidos por tiendas o soltados por Roshan que otorgan una habilidad, bono u otra función no unida al héroe (a excepción del Aghanim's Scepter icon.png Cetro de Aghanim, el cual modifica o añade ciertas habilidades al héroe). Estos vienen en una variedad de formas y tipos, cual pueden ser muy diferentes uno a los otros.
Los objetos ocupan un espacio en el inventario, y, hay 6 espacios existentes en el inventario, así que sólo 6 objetos son posibles que un héroe logre poseer. Si un héroe compra un objeto teniendo el inventario lleno, este pasará automáticamente a la reserva, que también contiene 6 espacios, pero los objetos que estén colocados allí no pueden ser utilizados por el héroe en cuestión. Y si se compra un objeto teniendo el inventario y la reserva llenos, este pasará soltado al piso de la fuente aliada.
Las recetas de un objeto no otorgan ningún bono o habilidad al héroe, por lo tanto se debe pensar bien el orden en que objeto comprar.
Los héroes pueden usar la mayoría de los objetos disponibles, pero algunos objetos no pueden ser comprados o no otorgarán ningún tipo de efecto en el héroe. Por ejemplo, los héroes que tengan la capacidad de hacer un Golpetazo no tienen permitido comprar Skull Basher icon.png Aplastacráneos.
Los héroes no pueden usar objetos comprados por otros héroes, con unas cuantas excepciones (Tango (Shared) icon.png Tango, Healing Salve icon.png Bálsamo Curativo, Clarity icon.png Claridad, Town Portal Scroll icon.png Vitela de Teletransporte, Dust of Appearance icon.png Polvo de la Revelación, Smoke of Deceit icon.png Humo del Engaño, Bottle icon.png Botella, Cheese icon.png Queso, Void Stone icon.png Piedra del Vacío, Ring of Regen icon.png Anillo de Regeneración, Perseverance icon.png Perseverancia, Sage's Mask icon.png Máscara del Sabio, Gem of True Sight icon.png Gema de Visión Verdadera, Observer Ward icon.png Guardián Observador, Sentry Ward icon.png Guardián Centinela y Animal Courier (Radiant) icon.png Animal de Carga).
La mayoría de los objetos pueden ser vendidos de nuevo por el 100% de su precio antes de que pasen 10 segundos después de haberse comprado, si estos 10 segundos pasan y este objeto aún no ha sido vendido, el precio de venta se verá modificado al 50% de su precio original. Algunos objetos no pueden ser vendidos como Gem of True Sight icon.png Gema de Visión Verdadera, Black King Bar icon.png Vara del Rey Negro y para algunos héroes Aghanim's Scepter icon.png Cetro de Aghanim.&lt;/p&gt;</description>
</langue>