<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<langue>
	<titre>&lt;h1&gt;&lt;a href="index.php"&gt;Dota 2&lt;/a&gt;&lt;/h1&gt;</titre>
	<heros>&lt;a href="heros.php" class="current menu"&gt;Héros&lt;/a&gt;</heros>
	<objets>&lt;a href="objets.php"&gt;Objets&lt;/a&gt;</objets>
	<description>&lt;p&gt;Chaque joueur est amené au début d'un match à choisir un héros parmi les 110 disponibles, deux joueurs ne pouvant pas choisir le même héros. Chaque héros est caractérisé par ses sorts (4 pour la plupart), ses attributs et son attaque.
Chaque héros commence le match au niveau 1, et peut évoluer jusqu'au niveau 25 en accumulant de l’expérience, obtenue en éliminant les unités et héros ennemis. A chaque niveau, un point de compétence est débloqué, et les attributs du héros s'améliorent. La Force, l'Agilité et l'Intelligence sont ces trois attributs numériques qui influencent des caractéristiques telles que le nombre de points de vie, le pourcentage de dégâts ennemis bloqués. Ces attributs augmentent à chaque niveau, selon le héros ; certains gagnent plus de points d'Intelligence par niveau, d'autres gagnent plus de Force, certains ont un gain égal. Avec chaque point de compétence, le joueur peut choisir d'apprendre et d'améliorer un de ses sorts, ou bien d'améliorer encore plus ses attributs (un point de compétence distribué de cette manière donne 2 points à chaque attribut).
Tous les héros sont dotés d'une attaque, qui peut être de mêlée ou à portée. La distance de cette portée diffère selon le héros. La puissance de ces attaques est fonction de l'attribut principal du héros : par exemple, un héros dont l'attribut principal est l'Agilité fera un point de dégât supplémentaire pour chaque point dans cet attribut.
Les héros disposent de points de vie et de mana, représentés sous forme de jauge dans la partie inférieure de l'écran. Lorsque le héros n'a plus de points de vie, il meurt et réapparaît après un certain temps (en fonction de son niveau) à sa base, près de la fontaine. La mana est la ressource permettant au joueur d'utiliser ses sorts (et certains objets), ayant un coût différent selon le sort et son niveau. La fontaine permet aux joueurs de régénérer rapidement leur vie et leur mana.&lt;/p&gt;</description>
</langue>